Uniqlo原色牛仔褲

佢$299個價好似唔會郁咁 你哋覺得299值唔值？

U記每年都做一兩次199牛仔褲

Btw u記宜家仲有冇made in Japan 牛

佢斷碼減價都好抵 前排買左條79蚊

大概係幾時減㗎？

Japan牛唔肯定好似冇

是但啦
你靚仔既話唔著褲淨係底褲都靚

買彈果d先好著

天氣超熱 6-7月個陣減過 大手買入左3條

Uniqlo 感謝祭，好似年中一次年尾一次，到時佢會有d leaflet ，你睇下邊日做牛仔褲減價
同埋佢宜家有apps，可以得閒去睇下有冇減價，有d 減價item係網店限定

好咁我留意下，想買多條淺藍牛

Made in Japan冇左好耐
不過有隻係用日本布料，好似得原色

原色unwash先正

係咪即係$299嗰隻？